雲加英超不敗跪拜區

始終有啲嘢只有雲加先做到
雲爺爺

雖然雲加係狗 但始終不敗奪冠唔係咁易

今次唔反泥清

雲爺爺

雲加

樓主無屌過雲加

等猁狗仲諗著靠var挑戰爺爺

泥